我係本土派支持者，不過支持泛民接受中共委任

香港人過去一年，因社運嘅關係，希望所有人團結，唔計交呢啲私怨，忍你班泛民、忍你班賣港賊。曾經用嚟呼籲泛民唔好抹黑前線手足嘅口號「兄弟爬山、不割蓆、不分化」，今日已經變成泛民用嚟掩飾自己所犯嘅錯，並「要求」市民、手足原諒。

今日睇視點31見李卓人又講呢句，噁心到仆街

2010年左右，本土派開始堀起。泛民驚因此失去喺香港嘅影響力，配合政府，不斷打壓本土派。再加上一個內鬥、私怨，本土派勢力遲遲都未能狀大。本土嘅敵人，除咗中共外，仲有堅持大中華統一、堅持和理非路線嘅泛民。當所有人都睇清楚泛民嘅真實面貌，自然會轉向真正支持民主自由，以港人利益為先嘅本土派。

議會有冇作用，今日嘅議員有冇能力/有冇意志去阻擋唔同嘅惡法通過，大家心知有數。

我相信香港人，相信各位明白接受委任嘅唔合理。我認為絕大部份人都反對泛民接受中共委任。正正因為咁，如果今日泛民因私利（要供樓、養住班細、發大財）而接受中共委任，就係所有香港人覺醒嘅一刻。光復香港後，你班泛民就係地底泥。勇武手足嘅火魔，就會揼落你班賣港賊度（講笑，比喻嚟㗎喳，唔好拉我）。

Sorry有啲標題黨

泛民唔肯走

以後唔撚投

認同就幫手推一推please

連登老豆所魚唔認同cctoy軍師今次既決定wor

泛民份工就係爭取民主，呢個時間接受委任 唔尊重民主 就等於專業失德。同黑警為左搵食也好 忠心也好 聽 order 也好而唔跟警例一樣，係專業失德，黑警將來如果受審判都不能脫罪！泛民面對嘅審判就係選民嘅審判 雖然抵死 但為左議席 令偽立會有左認受性 出賣了香港 就返唔到轉頭了！

對泛民不嬲都無期待

明明最鐘意分化就係民主黨同公民黨，叫人唔好分化佢！

泛民唔止係建制b隊，佢接受委任就係港區人大

送張圖比你

根本原則上都唔同點樣合作同不分化
分道揚鑣係遲早既事
販民講到尾都係打著民主旗號賺錢既政棍
平反64 民主中國 到底係咩野政綱黎?
忠誠反對派 完美描述左販民咁多年做咩

本土派快d壯大la 其實區選我投得好L委屈

推一推

Exact7ly
本土派仲要比人屈係鬼

我再重覆一次

今次第五年嘅任期唔係由香港人比你，而係由人大委任比你嘅

泛民嘅去留，應由香港公眾決定，香港公眾當初只係比你做四年，而公眾嘅意願係會隨住時局而有所改變，所以選舉先會定時舉行，以符合公眾對當下時局嘅裁斷，所以第五年嘅任期究竟係去定留，應該係由支持泛民嘅香港人決定，而唔係由你地自己決定

唔好曬大家時間，直接去投票睇下民意想點，睇下你地班泛民係咪真係夠膽唔跟民意？

仆街你又講得幾岩如果咁逆向黎諗毓民真係鬼 收左共產黨錢盲腸都比你打穿

They got tons of reasons to stay inside the Lego, earning that tasty money
睇吓今日胡志偉講咩
話民調會做假
佢哋就夠膽唔跟民意
正因為咁，香港人就會唾棄佢哋
呢個結果係最好
還掂去留功利得失上冇分別
美國唔會因為拒絕委任而制裁
不過泛民接受委任就係唔專重香港人
香港人會懲罰返佢哋

咁好簡單，只要有任何一個自稱「民主陣營」嘅人夠膽唔跟民意，以後呢啲人一律視為親共派處理

有冇諗過 議會冇左人 連區選既選舉辦法都可以俾建制派改

其實佢哋一直都唔係要爭取民主
今次就係令香港人覺醒嘅契機

咁又點 區議會有咩用？
只係一個諮詢架構
班區議員連要阻止個音樂噴泉撥款都阻唔到
依家要叫班狗出席羞辱佢 人哋都有權自己離席

都唔明點解可以討論咁耐
佢地一直都係垃圾
就算退唔退出都對社運無乜影響
留係度又反對唔到立法
退出又未必迫到外國重視
坦白講周庭比人拉仲大回響
講真留定走都唔關我事
因為一直都無投票受權過佢地
唔明連登仔點解可以認為佢地留或走係有影響力

完全認同
留同走其實冇分別
不過死都要留嘅話
相信一部份黃絲泛粉會醒（可能我樂觀）
好事嚟

支持公投
尊重結果
泛民接受委任係玩炸彈人自爆
我們而家有兩個炸彈、建制與泛民
無路可退
比較悲觀

佢哋未必對同路人有咩建設性既影響
但佢哋要搞事既係可以對民主陣營有破壞力

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

屌那星，接受委任就港區人大，你當松泰係 condom?

佢咪又係為錢嘅撚樣
同泛民冇撚分別

屌你咩，你話泰博同販狗冇分別？定你係販狗議助喺度玩小罵大幫忙，驚佢哋總辭咗你冇工開？

議會唯一真本土，擘大隻屎眼睇清楚只有泰博一個投反對票，販狗全部鳩做唔投票

推

點解唔爭取如期舉行
你叫我地信佢地有抗爭意志?
影子議會都得呀
點解未有民調就搞咁多小動作
又放風話要留
又登報
點解唔肯公投?
民意只係得參巧意義咁同共產黨有咩分別
答我
唔好講到議會抗爭有幾重要 -咪影子議會囉
點解傾都唔L同本土派傾?
答我 唔好縮返去老母個西到

嗱 一單還一單啦
我對泰博本身冇乜嘢
之前同毓民/青政啲私怨我都唔撚計
佢係一個好議員 冇錯
我respect佢
不過如果泰博接唔接受委任要睇吓泛民頭
跟大隊 就咪撚話自己1:69
仲喺度跟啲泛民蔡之強之流口吻
講咩要區會總辭埋先唔接受委任
今日唔係要你總辭 係要唔接受委任
市民投比你係做四年
四年完就冇 就係咁簡單
講到尾咪又係為錢
為錢話要養住熱血公民/時報咪講
我都信佢嘅支持者體諒
不過就唔好講到泛民走自己先會走咁

咪撚柒啦
反熱狗就係泛民議助
咁你同班深黃傻鳩一見人反泛民就話係熱狗白票兵有咩分別
層次唔好咁低

咁你又有咩用？ 係咪返屋企訓教最有用？

畀人踢爆咗係泛民議助惱羞成怒？

咪撚on9啦
區會冇用係事實 你證明到有用咪舉例比論據
我自己有用冇用同區會一啲關係都冇

你叻
被熱鬼我試得多
被議助真係第一次
多謝你

熱狗*

講到政治嘅嘢

親生老豆都冇情講

影子議會有咩用？
俾盡你係有個平台做政策倡議
西藏都有個影子政府 你見幾時影響到西藏本土
成日都話破局 但係又講唔到咩邏輯俾人聽
你依家總辭咪自己返去左老母個西到lor

支持

就等獨派食曬飯民嘅資源同生態位

生平最憎標題黨 拉

你自己睇下區選有幾多人出黎投票
係你眼中有咩係有用？ 失敗主義者

我都好憎
樓主正on9
拉

你係咪腦殘㗎
講緊區議會有冇用
我就證明咗佢冇用
你比唔比到我例子證明佢有用？
有就快，唔好鳩up哂時間
另外，區會有冇用同投票人數係兩件事嚟
投票嘅人可以係因為想表達民意而投

又係呢啲錦鯉有咩高見題，層次真係低咗啲wor ching
嗱 我有高見：用Twitter 打國際線、操體能保護自己、監察民意代表

有乜野係有用